覺唔覺用崇禎年號型棍過咩中華民國同平成幾多年

老衲反清復明？

老衲支持西楚霸王項羽

咁仲乜捧崇禎

崇禎係華夏最後一個皇帝

漢景帝先係
罷黜百家已經死咗

宋帝柄先係

大明永曆三百七十三年